你哋講開「琴日」定「尋日」？

琴日

尋日

不過究竟呢兩個讀法係點嚟有冇人知

陳日

昨日

前日

我菲律賓工人行過街市

琴默

叫開yesterday

擒日

聽到有個賣魚佬講話有條友仔叫做賭神，係你！

一時時個喎

沉默

琴曰